holiday romance 故事

旅行時所有現實拋諸腦後，遇到另一個人，分享咗段快樂時光，最後都係要回到各自城市，注定不能繼續。
雖然一開始就預咗，假期結束先知道自己會掛住佢，應該點做去忘記？

歡迎holiday romance 故事分享